今年中國有糧食問題？

唔通話而家唔夠糧食，要大家忍耐一陣？？？

支共講嘢你都信？.jpg

有毒氣體對人體無害.jpg

無問題既就唔會講岀口啦，高收成就收成後點晒數公佈啦

下世小心d啦